聽日集會...

12點後唔好影響交通, 有唔少人要去另一區集會

推

唔敢擋門嘅唔該起碼出黎搭車

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安